天氣暖左都係有唔少女著黑絲！Yo！全球暖化洗乜驚！

負皮左好好反省下

陣味諗起都扯

潮濕既霉味黑絲
加上港女既香水味
體香
仲有洗西水味
威力大過核彈

啲腳指仔

不要暗戀！去強姦！

陣鹵水味

想有女仔主動搞我

咁你等下世啦

想有女仔主動帽我

好多女仔煩我

a09 你甘樣我好擔心你

真人真事
次次行過podium就低頭
費事俾人r

真人真事

無圖討論?

及早求醫

樓主老母都著緊黑絲

躝啦

成班垃圾